[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？ (1752)

fast
正羊

望真啲有無野要買
無就訓了

德法堆即場派咗

我以為今日要重傷了 又無

維多和主同讓和都好想要

G持

我都想要和主

屌盤算啦

馬會派彩未 點解買左咁多都冇錢收 係咪壞左

你個野壞左呀

和主5倍
讓和3.55
盤得1.98
邊有得比

客隊近10場作客0勝率

70%敗

讓和3.55

我但求穩健
頭先明知法國可能贏唔到兩粒
買埋個主主

維多利亞盤 訓醒對答案

你贏到大注就緊係穩健好 我地細注 博下好過

我都覺得蠃唔到2粒
所以平注盤睇波
仲要專登叫我個新手買W唔好買盤
依啲咪叫犯賤

一輸就亂

中埋法國就不得了

唔派比巴打理得你收幾多

收番埋啦 日撚日貼事後飛

佢唔失波都唔會入多粒

原來係日日咖
我又以為係新人

起馬見過3次

竟然cover到個手袋仲汁到少少

兩場上盤
兩場讓和
過關
希望陣間訓醒收錢

半細2串1
帕拉拿細波
訓

新手一問
點落注最好
平注/2x3/3x4 ?

平注啦

cash out 留番8k再起過

大注兩串一上盤

其實AV巴幾點係爐出事前
成日都MISS

無乜錢要用
平注5k-10k繼續玩算

串左咁撚多條飛咪又係得4倍

炒好多
唔敢出
話左用黎記錄算
我命中太低

你4k上 贏100k唔cash out都會覺得係數字

求派

Av巴 6點你會出咩

原來無事前
我以為有出
通常我買完飛出完水好中意睇有無同人對咗
啱啱諗起無咩見過你出
炒都出事前啦

已經找晒所有數又滿足埋女朋友已經好好 一輸甘少少我就會停啦
否則5k-10k玩暫時
贏谷輸縮
暫時羊到停唔到
keep下先

都話每日Cash out 50蚊當飯錢

我用app 一cash就要500
要用自然會cash

AV巴求係清爐出水救手足

cash out一半先啦
起碼俾左戶口係自己嘅先

維多利亞半搏全
華斯高作客廢到咁點都唔買

btw我巴甲破燈
兩場上盤平注算

Lm

6點？

覺得起馬cash out番之前輸落既先 起馬就算輸哂都唔洗再入錢追數

仲有其他咩

山狗回飛

咁啱買唔到

維多讓和和主 山度士半和 睇下聽朝有無多番錢先

我都係app
每日50係真係要食飯咖
唔賭點生存

上盤係咪受讓？

同埋梗係唔會每日走去禁50
用App一星期cash out 一次
好耐無去馬會

開個爐比我買你對家
輸緊錢都成日鋪草皮

依場唔中先算

等你個爐好耐
好想知你點買法

全下盤！！！

今場輸埋就紀錄下到底出咩事

我都好想知
明明睇落你中唔少
但好似成日針

回到1.99
早買左添

有陣時過關當單頭咁喊 不過其實入左500暫時仲正數

山度士回得咁急唔敢要

決定開返個燈爐 睇下係咪真係咁燈

巴甲上盤
山度士，維多利亞
2x3
山度士0:1, 0:2, 1:2
有冇同路？

人棄我取 山度士

挪威角大cashed
下半場訓左覺無再追

巴甲又黎半場0-0

6x42,半00，斷富明尼斯

半和聯

求巴假兩場開晒上盤回血

Im

fat fat

一齊贏 好感動

維多肯入未

santos goal

山度士水泥gel

保加利亞

山度士贏波我跳樓死

原來入左 當無講過

咪走數啊

維多封盤？

入左唔計 齊齊收錢啦 跳乜春

咪撚走數

無事了

on9

屌你老母維多肯入未

Ft 0:0

新手開爐

Joined

維多差啲比人入

0:0 大家都開心

巴甲fg斷明尼路

goallllll

屌你老母 維多利亞 好波

維多利亞 正氣入球

又中

維多頂住

入波加紅牌係咩事

紅牌NBA

兩邊紅。。

今日6場巴西甲組5場1:0
5場都係讓球和

Goalllllllllllllllllll

維多利亞，山度士頂實

山度士咁撚正氣既

山度士可以妹了

維多嗰場咩事 啲看更拎哂盾牌

降班膽廢到主場都輸

維多山度等收錢了

腰斬嘅味道

今季華斯高作客未贏過

山度士驚左臨尾回飛無要到
仆街

巴西佬 真係無性

暫別 今晚咪又彈番出黎燈

唉: 華斯高

唔會啦放心 唔想比你追擊住

維多頂實

gchi

完未？

維多立即吹雞完場

山度

支持

垃圾華斯高

補上補？

夠鐘啦 快手吹雞

維多1-0 FT 終於有錢贏

3點後巴甲全上盤
買左兩場都回到爆哂血多條命

4X1斷富明半和

維多利亞1中龍攞3分
叫買咗華斯高嘅手足情何以堪

山度士，維多利亞 正氣

富明維多上盤

鐘意負評既負埋佢啦
無機會嫁啦

開個和主咪幾好 係都要阻住半和手足

贏夠走啦?

尋日輸左三萬抖抖先啦

得佢一場冇半和 買中都抵輸

又大注 希望你番黎我仲起到玩緊

就係得上半1粒完場 我都無野好講既 下次一定skip佢隊西隊

無即場 真係廢事睇堆波嚇自己

佢廢囉 無辦法ga

啲巴西波好似好正路
但又唔記得左自己買咩

巴甲好正路
回返血挪威同wales

明尼路今日踢完，聽日又踢...

Wales唔知搞乜 好似唔攻咁

琴日係輸岡山大大注，

見到得得正數離場都好

休息下 11月再賭 賭到心累

巴西快車

諗緊玩唔玩埋個兩萬

派俾我

理條傻尻呆萌suga做乜 佢淨係識尻up

琴晚法國真係開唔到盤

陪佢玩下姐 驚佢悶

讓球盤買2x3 咁穩陣..

得巴有冇爐睇下

巴甲又全細過關.. 諗住華斯高會開大添..

計過玩盤單頭平注淨贏1800 但買下過關即場馬仔 淨贏500

國體會咁正路呢
無平注到

抖抖去幾日旅行先再賭過囉

新手上路
唔求大贏，只求唔好大敗

今晚先有波玩

2x3 輸一場=輸兩注喎

本身呢個week +0.5k
俾嘢煩住係咁玩即場而家 -1k

唉 我本身 +30k
倒輸60k

尋晚法國完全唔敢買
今日用1k起家
誓贏返個30k
之後del撚咗個狗會app

分開泥買點睇？
2注單頭
冇信心就用單頭一半泥落2x1

屌all in 法撚又比番我
又要繼續玩

+60k變+56k
仆街德國佬

每日輸到7788都俾主場甲救返

輸左幾日 戒賭

千葉 ✅
町田 🍺
前鋒 ❌
山形 ✅
牛津 ❌
烏克蘭 ✅半
紐文 ✅半
挪威 ❌
法盤 🍺
法主主 ✅
法半大❌
德半大 ✅
國體 ✅
冨明 ✅
山度 ✅
維多 ✅

咩料
我巴甲反底？

4k >166k

想跟

你睇我個清爐囉 然而我唔係好建議你跟
命中太低如果累到人我都唔好意思

睇住AV巴贏但跟唔到個種感受真係....
利申:兩日針52K

Av早啲出水 166k好勵志

尋日又針2k 不過執番
訓醒miss左好多波

Hi！！！！

終於可以改了！！！

巴打玩好大定穿到好高賠率

想 gun!

hi冰仔

終於改到！！！

4場巴甲都買左10k單頭

呢度4k上166k除左有條德乙3x1之外都係單頭黎

依期 national match多, 小住就可

贏16萬 cls

用9日 辛辛苦苦用1.9k 到達40k 大關！

Agger

我又試下2k上3k

冰國傻

求青爐

DoDo

用1日 辛辛苦苦用53k 到達20k 大關！

last兩場巴甲好早擺左係清爐了

我現在較忙
沒有時間度也只好蚊注！！

尊重？！！！

我10日

我大佬channel 也冇。。。

你改左名 ?是誰

我想問AV巴個tg谷係咩 我想入

Av巴太有運 4000上16.6萬
但睇你清爐 講真命中真係唔高

依家有了

好勁 你啲單頭

咁我的，有未？

長了

40倍

我大注好少閪

所以話你有運
我大注閪 蚊注中

如果我都可以4k上到166k 我可以轉職賭了

琴日轉左玩10k一注
又比平時多✅左
所以又羊多d

本多忠勝

用左1日輕輕鬆鬆由10k去到0

9/9/2018
橫濱水手 1.5b ✅
橫濱水手3.5b✅
綠雞 盤❌
丁田 盤 走
挪威fg 即場❌
挪威 11.5b 即場 ✅
丹麥ng 即場✅
馬其頓ng 即場✅
法國 1.5b 3.5b ❌❌
德國 1.5b ✅
國體會 fg ✅
國體會 盤✅

12中8

禮拜日場次唔計朝早美職果d
羊左45k
我個本得4k有幾多
不過大家成日過關都斷一既大注d單頭好過啦
推下推下點都好過次次都輸少少

好開心今日12點先有波
已經身心疲累同狗會搏鬥到

多數一開爐就會針 個個都係

仲未死得 好彩

襯你未死 老閪都跟跟佢先

咁我早少少出啦
針左唔好怪我就好

今日一場波都無好悶

尊重..

澳職快d返黎..

Av 巴清爐係？

Del apps用website版

我唔係好中意宣傳
問到先講啦

清爐名改得好好 av屠狗會 成功屠到

血戰炸
血肉長城黎

今晚啲波好似不宜接觸

好彩無開過

IT貓

Agger
針一排先會正常返

Gun!!!!

每次玩順出水就針

我贏得最多係國際賽歐國聯

咁今晚跟實你

哇好大壓力喎

AV 巴

子龍

AV巴強大

一齊殺狗會啦
屌佢老母成日撚賭仔

AV巴 求清爐

AV 巴近排個pattern 係最多針一場
之後會贏近果場，識買了

狗會做咩唔開荷乙個場

cls
即係見到我豬一場先再gun

上幾個留言就有啦
唔好咁懶啦年輕人

係平注跟每一場！
但AV巴哩一兩日見左光，人氣高企
要小心點喔！

我想跟人多啲

其實角神仲有無出水

琴晚見雲加要左國體 n 富明
避左

係 人怕出名豬怕肥

呢兩日又係國際賽西波

果d燈神我唔理啦邊度燈得死我
不過如果未有心水既都不妨跟下佢地對家既

對！
就好似寶利咁

識賭其實好好賭

av av

歡迎買對家 大家睇路

所以我無主動宣傳過d乜
個tg channel都係d係係咁叫我開先開

唔錯

喵

真

俄狗8.5角大
走地先買

不能同意更多
不過都有d賤種隊既
例如
塞 爾 維 亞
羅 馬 尼 亞

賤種大對決

險中求富

今晚跟你搵食

好，憑直覺
半和

同路先好跟
我唔係dodo
我命中奇低

得我輸炸麻

俄仔主場 要了

屌原來呢兩隊真係打
全日重心: 塞爾維亞 vs 羅馬尼亞 SKIP

俄仔大波唔撚諗了

問題贏唔贏到2粒
世界杯之後好多正選退役

same road

有無例如

等即場再買lo

好撚fit呢幾日d波既時間
12點得兩場
之後2點9
好舒服

你返夜

維多利亞驚險收錢

AV 返看更
係更亨睇AV

唔係
不嬲夜訓
同埋同一時間得兩三場
完埋場仲有時間買下一場
好憎果啲1800 1830 1930咁連住晒
賭極都無得抖

如果想用200追4k應該平注單頭慢慢上？

過關

成日斷一

今晚俄仔捷克兩隊刷角部隊
我呀婆都識買

100 100

要gun了

咁就200追4200 終有1日會成功

今晚平注跟你 上夠先買盤

你分兩場玩2.5B囉

巴打我信你的了
先入一注8.5B

尋晚輸3k
淨番5k身家
今晚跟av巴推番上去

暫定
俄仔 2.5b
u21 希臘w +小注 和波
意粉盤
蘇格蘭w
塞爾維亞盤

可能505050咁玩先

仲意粉
塞爾維亞就skip啦勸你
死賤種隊

狗會俄仔角大開到高水過365 派錢了 兩隊刷角機

意粉baned

今晚俄仔9.5b有冇機會

想要俄仔 提子 羅馬

唔關我事嫁

准許

羅馬對塞爾 賤種對決

all in gun

未決定呀
咪allin啦

幾點決定 要落狗會買

我覺得提子仲有機過意粉

唔好all in啊
我尋日all in 輸咗60k

巴神傷左 睇好意粉

平注 羊45k

誓要上返30k
今日1k起家

唔好再allin啦
你都有60k本
仲all乜in

個劇情係我用30k積蓄（我知好on9）玩到上60
之後輸一嘢30k 個心慌 想追 即摳多30k
輸鳩埋
俾咗咁貴學費 我呢世都唔會all in

有幾萬本我會5000 5000咁玩
(其實都大注左)
不過還可以接受

唉500 500 咁玩我都殺
一定要係狗會攞返失去嘅

今晚有咩建議
要追數口竹

俄仔係咪刷角隊黎
有啲想買定初盤8.5細

Skip

塞狗個場準備cancel了
收到wind今晚皇天擊殺狗隊全員

蘇格蘭盤 有冇同路？

30k 姐...

俄仔大船？

唉 我都希望遲下講得出呢句

最後10k 可以點上 av巴

主勝日
俄仔
提子
塞爾維亞

跟av巴邊止贏30k
300k都得

想試下追曬對家

琴日all in 左烏仔
學懂了 以後唔撚會all in
目標今晚800上翻2000

feel到今日會輸多過贏 可以追我對家

你地d allin輸完仲有得玩既
我之前d allin真係m記都買唔到

塞x俄

閒錢先賭
數字黎

苦盡甘來啦你

俄又大船？

Same road

等走地8.5足水更好

買咗8.5b 100

太低水

琴晚買日假輸太多 慢慢汁返啲算

橫掂都係買點解唔等高水

太心急口廿

牙得都走埋
呢度好冷清

無聯賽點玩

點解依排冇咩日職同澳假 美職

最後300想上7000

澳假十月先開league
呢排踢歐國聯

Cash out咗
一鋪輸咗賺嘅
即刻拉返個本入去再摳
搞撚掂埋

唔知啊得會唔會同我地傾下計

今晚allin俄仔

上到700先再講

俄角？

半大

700都係2倍幾姐

琴晚歐洲賽針到仆街
垃圾三文魚同巴利朋友隊

祝羊

上盤係咪大船

呢到有無巴打玩到皇冠 bet365開啲波
有既留個tg

係 想要細波

想玩 有窿路？

狗會係我地最大敵人
屠爆佢已經夠玩

如果屠爆咗啲狗場都會無得玩
跪求外國/有巴打玩到外面波既留tg
有錢齊齊分

加密都懶
其他警犬臥底唔該帶返你位低質同事返去

持續幫馬會放血就ok
馬會爆埋倉賠率又再低啲

走啦Bgor,唔撚想搞大佢

BGOR 你町田FG 99.7643% 好勁

打算一炮曼聯！

得仔又黎料

得仔不嬲係all in 命，gun了

俄羅斯對捷克博唔博半大好??

講下姐
未必再賭

曼城有得諗，曼聯

聽日又唔見中

尋日*

俄盤
意盤
瑞典主
蘇格蘭細球
同路叫爆區

歐國聯好旺上盤

求唔好燈

g

12點無大波

唔好呀阿得 仲要跟你搵食

負皮我，你就輸哂所以錢

得仔啲馬仔都ok

*所有錢

星期六2k起機上6k
尋日前鋒英甲輸到得返2.5k
allin烏克蘭fg
之後針埋威爾斯挪威
好彩正氣巴甲贏兩場上返7k
兩日勝率得5成多啲
好彩贏大注輸細注
cashout 淨2k再上路

我次次買孖q

抖下再玩喇得巴

冇人理

希臘u21好似仲好博

u21慘死過。。唔敢再玩

戒賭的第一天 陰

buyed 俄仔1k 8.5c b

咁你抖下再玩過

得哥可能係我搭沉你 你條條我都跟足

咁應該輸好多

係

Wait high water

同我一齊冷靜下
呢排我要戒左鳩買同加注

I will buy 8.5kwok dai too

之前一齊上過一排 之後就入幾多jump幾多
加上歐洲國家聯賽

俄仔識刷角？

賭到無信心先係問題

捷克識
但真係驚國際友誼賽揸流灘

賭到慌
買咩都無信心

成日駁高水下隊

高水下隊入球邊有咁易中

訓陣 12點起身數角

所以介左走地下隊好耐

咁之前中左好多口

可能都係要戒下唔高水唔買既壞習慣
成日覺得中一場=玩十場

個期旺

嗰期下下絕殺中下隊 好撚精彩

日清講得岩
我鳩買仲正數想點

旺完個輪 就成日覺得仲有運
我心態好差 輸一千就二千
二千就五千 五千就一萬

運氣好就鳩買都正數 忍下手啦

我有睇場波既個啲真係有信心
但有啲我無睇都照買走地

賭錢最忌心雄，隔離po個b gor有板你睇

同埋我場場賭日日賭走地就球球買
好難唔針哂

本多終勝

勝不了...因為本少

友誼分分亂泥

忍下手，唔好再亂買

我相信數據

我都試左次想追番之前果啲，一注2萬成晚訓唔到 依家諗番都會心跳加速

抖多陣應該轉買盤

我初初就係為左追數
-15k->27k->-30k->53k->20k

準備入返一萬蚊用1k做平注玩盤/FG/馬
其他野唔準買

睇到 成日見你買10k我就會叫女朋友一齊睇你果場波個結果

咁撐我場吖

挪威個注感覺你有啲唔冷靜咁落注
雖然挪威都係尻屎

我直情跟足

要買了

Gun

Sorry

支持 唔好再鳩買啦
琴晚見到你20K嗰注覺得好唔抵

有賭未為輸 等你冷靜完帶我地贏翻

有冇人要50%水?

單雙？

買咗盤定ng ?
訓咗冇追
我都斷娜威

跟AV巴吧 我沒用的

俄羅斯半大1/1.5
俄羅斯讓球-0.5/-1

角球睇好會大，不過即場先買

av巴有冇水?

還沒有

今晚唔洗賭
西波

同路

反而我覺得今晚會大波

有場99.9% 波

心靈意大利盤

俄仔角大 半大

5x1 全2.5b 有64.21倍

終於落手cut左狗會ac
3年開唔到架喇
冇野呀 我上黎講下架咋

Why

買飛

賭左一年半啦 個個月都糧尾
做慈善賭王咩

恭喜

多謝巴打

間唔中買下六合彩都得既

3年開唔到？

今晚捷克U21

我都就快係咁

㩒左個制
3年內用唔到我張身份證開

今晚好撚眼訓
好撚眼訓就好易做錯誤既決定
所以唔賭了
心靈頭場大波大角

total 捐咗幾多錢比馬會鋪草皮

仲有兩萬 有賭未為輸

全大波

其實你係好想我死留意左好耐

得巴不如派我啦 唔好賭

點會

咁大決心 買真飛 有加成

扮咩

不了 難得爬番上黎
又想推我落坑

我從來只有想狗會死

咁撚多 我啱啱先追返3k
仲有7k要追返

+1

上到返去再派

派我一皮

今晚跟實你

屠左佢未

德國隊正仆街

我命中率奇低要搏歡迎

500都可能仲得

我要

照要

咪派左

再派

派我會贏開巷
派夠1k齊頭啦

今晚唔多想諗 一堆西波

我都-50k
比起你算少
不過50k都話多唔多話少唔少
原本有好多嘢想買
就算千幾蚊嘢都唔捨得買
點知就50k咁白白冇咗
又係衰心急大注轟
肉赤到非常

依家我心態係當借咗50k比狗會
每日平注200-500咁買
一日拎佢1500左右
一個月左右狗會就會還返50k比我
咁我就cash out
剩低嘅每注50-200咁推
一日望贏佢5-600當食飯搭車返工使費

我應該上唔返去
等大家接濟

今晚分2場all in
一場瑞典win 一場意大利盤
輸左即刻搭車去ifc

同路 平注200 每日正數已經好難
想上翻20k

車埋 直接車死我

不如分三注
一注入落我度先
有咩事比番你開飯都好

係馬會既都係閒錢啦

今晚啲波咁夜
勸你all in 都要留返少少錢搭的士

多錢既唔好all in啦

改變主意
要定瑞典先

巴打
我回頭睇番 真係好後悔
嗰十幾萬可以請晒我所有朋友食放題
宜家變晒馬會草皮
諗起都想喊
不如一齊戒賭啦

唔一定架

唔定喎 我學生咋

屌你咁都有十幾個可以輸

學生+1
-60k馬會

咁真係要戒

屌吖 點解個個學生都賭咁大

已經係IFC了

唔洗打工都可以賺錢

意粉嬴到我屎忽插棍行中環

成功改名

想追數手足留定錢，星期三晚allin我place

考完dse
老母比咗100k
加每年non mean差唔輸晒

Ok

lm

同佢講炒孖展輸茜

成功需母幹

依家d細路咁有錢

我三十

屌你老母個個都有錢仔黎原來

咁好。。。
我個十幾皮返左1年多d先儲到，短短3星期敗左比狗會

我要收返馬會條50k數先考慮戒賭
學啲前輩話齋
買波切忌落你輸咗會覺得肉赤嘅注
要以唔影響心情為主

我追剩36k
每日正數
不理多定少
終有一日目標達到
共勉之

自爆年齡post

我100k 係老母同我輸賭dse >25分

好妒忌
我要做一年先有十萬

十二點二場2.5b

唉 依家d人真係幸福

呢個post 啲巴打原來咁後生就咁富貴
我18 22嗰陣放學就炒散養自己

所以其實我好撚肉赤！！

我諗住即場買2.5b 俄個場

英文3
怕比人排 冇揀到

已經全職緊

讀書同做野邊樣辛苦
真係睇自己點睇

我都想20歲有10萬輸
我依家30都冇10萬嘔到出嚟

輸晒都未同老母講

讀書？

返工

好提子d巴打考公開試咁高分

高分又點 咪又係馬會羊

你贏既仲多過我戶口有既

少年賭神

無你地屋企咁富貴派錢

今晚跟實大蛇水慢慢爬翻上去先

av巴簡直係傳奇

好多年青有為嘅少將

學生輸十幾萬好心就認真唔好再賭啦
連正職都未有

求Dodo帶領

dodo 今晩有冇水

人地個個老母都派100k任洗
仲賭乜勁

屋企連學費都無幫我比過

咪cut左ac囉

依家已經166k 恭喜曬

依家個戶口5位數都冇
準備揾pt

G點巫

為娛樂

你地老母真係好

全大波呀今晚至少2:1 3:0 2:2 1:4

公平咩！！！

未計用左找左數果啲
依家得127k

當年我畢業老母一個仙都冇俾我
十八歲已經自給自足

same same
窮撚家庭仲要比家用

一樣

差唔多等於我未賭之前個數啦。。

可能玩兩場

家用我冇俾,反正老母有野要買我都會買
水電費都係我交

玩俄羅斯個場啦 等緊你出水

都係聽日d波穩 今日避一避算

你地玩咁大

我愛dodo

波po啲巴打個個都咁後生
仲要個個都賭咁大
仲要有老母打本賭
想當年我14，5就自給自足做parttime養自己

今晚塞爾維亞出面莊家都由半一轉晒做一球

呢個世界公平咩！

我唔係未試過，我試過安份守己

好想銀行舊錢快d突破20k

開工未

明天面試

痴線
讀完書老母比10皮

日博夜博 都係賺得個一萬幾千
我試過 但樓上班人啊 樓上班人啊
一考完dse就有十皮

出外國嗰堆>1000k

今晚落左左6000蚊注 希望中曬

做左幾年野戶口都係得10皮

你尋日日假都贏番10K啦

咁多 20-25歲
利申21
輸左幾千

角球個度又輸返比狗會啦鬼有10k
1.3k就有
我分開投注的唔是一口氣落注

皇后

賭左成日先贏1.3k
想死

買咗2k俄仔上盤
800 4.5b
求集氣

賭左成個星期1k原地踏步

不如波post巴打報下年齡
想知連登賭仔年齡層

頭先報真係21 22最多

賭博年輕化

西洋仔
羅馬尼亞

真係唔明馬會揀場次用咩標準
巴西打魚腩就開，今晚個堆科索沃、馬爾他、安道爾同黑山又唔開

拿子廢老黎 咪扮

年少多好

今日場幼幼21 客+1派錢波
上次打少過都炒主隊3:0

宣傳下先

有無人睇好希臘u21

如果係咁 點解唔係開客-1

咁博5場細

全細波

聽晚冰島比利時留錢追ng角大
派錢波

個莊唔想賠咁多/引主

已買定客其他

26倍 買100蚊都爽

我仲以為呢到起碼d人都28up

比利時除左世盃輸比法國
20場都未輸過
其實真係睇好比利時拎世盃 可惜條線差

捷克連贏左3場，呢場仲要係主場
但睇返連贏果三場對手都唔係勁
真係似引主多d

又有意大利

比利時好似係弱隊殺手 應該會456

香討就係

一定有一堆
不過無出黎

香討係48up......

唔知夏薩特出唔出，出就456

U21細波派錢

真心勁 我愛隊

人地淨係回post遮

仆街係咪得我一會26歲以上

一個

Yes

退出

今晚7場半和串哂 等收錢

頭場角大

8.5 9.5大 上盤全掃

大波叫爆！！

想等8.5足水

已經輸哂d錢,最快都下個月先再戰狗會
呢個月心靈投注算

原來呢個post個標題錯左名 啱啱先發現

都就嚟完post

咁多都係學生

Dodo咁後生

手殘sor

俄仔得唔得？

想入8.5b但唔足水

U21 2.5b ok？

不了 細路邊識入波

真 上場先知道

Dodo係咪會岀 如果係就等等
想下注好驚又對左
有好幾次下完你即岀對家即刻屌左岀泥

有冇捷克手足

58

狗會精選u21

係喎
幾時開始

15分鐘前出

大家都鐘意搏冷

想要俄
睇黎又要同大家對了

18歲輸3K睇黎都好少下

其實想大波

得失球多廿個
上場贏3球
但有得受讓....

btw大家係咪一齊skip u21?

心靈投注 希臘

想要俄
不過玩即場算

心靈半和全細

望一望12點嗰兩場完全無度波嘅意欲

Skipped 西波比西人賭

我俄

真 skip啦

俄fg

再講一次 8.5 9.5 上盤全掃

Hi

咁靜。。。

一舖過呢

入幾多手

我都想要希臘

角我會等開波睇5-10分鐘先入
盤就覺得下盤多啲
和味濃

一舖過5分鐘內留名 抽一個派100

希臘+1 100%波

但班俄仔食曬禁藥

我

友賽邊會食禁藥
一定閪波一場

u21半大
唔中返嚟搵我
我同你say sorry

嘩乜大家原來都係學生哥
我21
世界盃貪得意落坑
十蚊十蚊注變成舊水注
加埋輸5k
唔知做咩癲撚左
尋晚入左5k all in維多
一路睇波一路震
贏左但諗番起都真係成個人震哂

依家拎番d錢就唔再賭了
祝各位巴打繼續羊！！！！

特別鳴謝得巴同dodo

我了

俄仔半大

俄仔半大有冇同路

我都係世界杯先賭開頭幾十幾十之後發現冇癮就開始買盤了最後輸到仆街

買完俄仔先知唔係歐國聯

恭喜
我再上屆就入賭海
無諗過戒
隨時歡迎你返黎

我睇好俄仔羸

即場高水買佢羸

XI: Koubek, Řezník, Bořil, Coufal, Kalas, Hořava, Hušbauer, Zmrhal, Souček, Jankto, Tecl

睇完都唔識

屌世界盃真係萬惡之始
加油呀巴打！！
真係唔好all in 真係好撚驚原來

一allin個人真係會驚到扑街

尋晚同自己講過 中左拎得番d錢就唔俾再賭
毒到話賭乜輸乜架
所以我諗第時都未必再賭了 希望堅持到
巴打同你地一齊屌波好開心 多謝你地

你賭記得叫我買對家了

痴撚線真係成身震
all in真係不可一不可再
贏都咁話

捷克上場兩個垃圾前鋒擺番後備，出新仔搏殺

我正數先賭
負數應該早戒咗
BTW 賭少啲波身體健康啲
我開Sem都會又賭少返

係 我試過一次 輸到扑街
唔會再試了

俄仔大回

1鋪1萬
半個Sem學費
明明平時係Canteen食貴啲都唔肯

一舖過唔入黎
派唔到

留意番 俄仔果場係友賽

平半了

捷克無shrick已經唔洗睇

俄仔轉咗平半

u21 全大 100%

咁可以要普京隊了

試過1場萬8 都唔明個時點解咁衝動
我都係學生

要俄仔了

IFC

我一allin絕對輸 好耐冇allin了

買角算了 看不透 角夠真

俄仔3.5大有無

俄羅斯飲vodka當水

av巴 青爐要出水了
如果唔系 買五切

識回頭 支持你

急回引客

平半都回緊水

回到足水就入主了

俄仔... 搞咩

要俄仔啦

愈回愈有

等足水入俄
哇升到on99

仲唔係紅牌劇本

連登大船1號-俄仔

1.85添

咁樣回 會唔會太吸引

平注？

俄仔回到平半仲回緊

咩事回到咁撚誇張

一早買左半一ifc?

咩料 回得好快

CLS 就黎足水平半

有咩陰謀 場波

莊家補飛操作 in progress

臨開波前引客

一舖過依家先入黎
派唔到錢

恐慌性拋售

愈回愈愛

1.88

捷克半一 七折出售

好撚鬼wor個盤

回到變平手啊笨

差不多了

其實幾多倍先算足水

1.88好想要 不過有冇咁荀

你話我知你買咩 我幫你買對家好過啦

再等又轉平手

我要捷克 不多說

夠撚膽平半回到2倍我all in!

等多陣

俄仔半一 6折出售有無人要

1.9

有即場

等佢繼續升 58分鐘入手算

到底係引主定引客

希臘u21 win

大學生有幾多個身體健康呀？
我依家正300
但唔敢再賭了
買六合彩算

邊個來？

引晒兩邊開和

哇 早買個啲慘撚到

咁早買做咩

1.9 1.91

驚佢半一跌水掛

其實我覺得馬會只求打和 唔會引主或客 抽水都抽死你地

睇個款似和/捷克w

我2330買都重係2.09半一

可能贏一球
早買俄羊得一半
再引客輸全格

嘩咁豪
我一舊水一舊水咁咋 都5k
仲想話賭波搵零用 點知倒貼

似和波收場

2330先全球大回飛

想買0:0波膽

未開波先撚賭仔

初盤外圍半球.9水，根本可以開平半，但就開到半一深盤

多謝dodo 你真係好勁 跟你中過七倍 諗番都開心

有無角大手足

同dodo 同路

原來大家都係大學生 我輸20k
冇巴打們all in 都贏咁好彩

u21 無人要?

點解友誼波會搞到咁

重心
俄佬
意粉
100%

半客全客

唔好比賠率影響心態 每日meet target就會好好多

係咪要對家了

肯定收到風啦

話時話 多謝埋AV巴
尋日見佢旺又買維多盤 買左維多贏
恭喜你征服巴甲
羊多d 買多d野俾女朋友

懂得收手是好事

到底係莊家撚賭仔定有消息 恐慌性拋售

主客和主w都由1.7上到2

8.5得1.65 低水到

俄仔垃圾陣？

開始懷疑呢度十件有八件都一齊讀緊u
我都覺得自己好好彩
尋晚到底痴左邊條筋 all in or nothing
希望各位巴打都一直羊 羊堆我嗰份

買下即場角算

技術性調整
降盤引客

俄盤
希臘u21客勝

前者居多

多謝你自己好過啦 你自己落注 同你一齊贏姐

俄佬練兵陣 自己諗

個盤真係鬼鬼地 等買即場

俄羅斯熱身賽應該唔會食藥

咁買一舊水就算低水都有幾十蚊 夠食飯嘛

我買就捷克過落去捷克
訓教

細有細賭

1百幾十賭黎哂心機

我俄Gogogo

岩 但輸又輸大份

佢地要個刺激姐

細細地幫大家燈燈佢

俄仔大波跌到1.88
再睇盤似和
2:2要了

我都有中過一次七倍開心到

半一捷克未驚過
講笑

8點買左

必勝客

已買希u21 半蛋2:0 全蛋3:0

大家記唔記得基爾果場

U21半大

即場數角

最後要左捷克

頭場8.5b串希臘細路隊

俄仔禁屌

直覺話我知呢場9角完

呆萌SUGA出黎未

捷克禁屌

大角 讓和呀

8.5B企到好硬

角呢

同路了

我俄針了

Skip了
望大波

刷角未

有啲似前幾個戒拜 基爾場德乙咁
如果一樣劇本就客fg再反cup

禮拜

8.5b?

刷角呀dllm

12點兩場快撚啲入波

8.5@1.84

Ching你派我未

吉爾吉斯坦goal
1-0

意大利+1
小注玩下 祝大家好運

送上日清燈水

俄仔比人禁屌？

WFC

原來出面捷克係大船

聽日晏就去 前排戒左賭唔記得

Yes 針了

角大黨針了

8.5 1.95了

U21

4.幾客勝變3.00 怕了

上船了

次次買角大都係咁

我之前推咗上去
一鋪輸1萬

2.5s派錢波

俄仔友賽都咁chur

客goallllllll 1-0

伊拉克

兩隊入波未啊

玩俄羅斯輪盤

2.05

我之前200 上到9000
想推上一萬
之後收哂皮

8.5 9.5

戰鬥民族比對面禁屌

俄1-0

俄仔1:0 !!!!

1-0 俄仔

俄goalll

1:0

Goalll

Goal!!!!!

快d吹完場雞

1:0 goalrrrrrrrrrrrrrrrrrr

軍火萬歲

信念

1:0喎 即係點

俄佬

屌你老母捷克

好彩姐 買左半一上盤 袋定半格

u21快入波

原本想停 一到世界輸到停唔到

1:0角大針

我俄勁到

今日入左600 買左200俄仔等收錢

法國連燈次次話邊隊㩒屌都會對家入

角大沒了

買捷克緊係太多錢

俄仔比個半大我好無

傳得靚

平半都有高水 好提子
屌我2.18 半一盤

捷克刷

goall

我要左半一

你地班仆街唔準GEL
完場先GEL

咁快GEL

禁屌比人打個反擊即入

入還入 快刷角大家開心

俄佬ng

俄佬好波 收錢

Gel撚爆俄仔

一鋪狗水泥gel

完場啦

買唔切 吊

同你差唔多

其實想要讓球主勝

買角就刷波
買大波就刷角
點搞啊

仆街玩完了